有冇環保手足同我一樣頂唔順偷偷地開冷氣？

熱到命都冇仲講咩環保？
留返冬天先講全球暖化拎光環算=,=

公平啲
北極熊企鵝嘆咗咁耐冷氣
唔係唔俾我嘆呀嘛

講真
班北極熊企鵝開咁多年冷氣先係全球暖化元兇
依家收皮係自己攞嚟賤

How dare you

我食咗素兩日
近排開始食返肉. 我驚唔夠營養

大把和尚食到肥屍大隻
你係咪暗示緊啲乜嘢

冇 你覺得我暗示啲咩

衲dee係真和尚

佢成日吃煲兒子飯